[殺狗會]我們的賭博日記32

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group
人地俾心水請唔好quote
人地問起唔好答
叫佢自己追post

Lm

繼續刷佢角

9.5 10.5

0:3

Cccccccccccccc

角呀角呀角呀

11.5

c啊

刷角啦唔該

角呀

仲有10min？

角呢屌你，進取給角

開個12角黎 開到去澳洲幫手殺袋鼠

比c

1粒都好啊

一步步黎，開左兩角先

召喚連c雅

阿德真係好撚廢

好彩開左個大比我過關
買左下盤

cccccc

連c呀

-2c

角球雨

俾一c黎先啦

C阿

請俾角

Cccccccccccccccc

阿德反撲下比啲角黎啦

俾多c先

沖涼巴 搵料巴

歐聯到宜家都未WIN過
連豬三口

12c完呀

ccccc

角

屌 澳洲佬攻喇 拎番個面子球

連c啊

1俾一c黎啦吊

角球戰術啦

好唔好意思同人講自己係上屆澳職冠軍

C阿 屌你老母德國佬

角球呢

附件: 本附件跟帖回覆才可下載或查看.

角未

cccccccccc

前鋒入啦好嘛

見唔見到角球位有支旗？你張個波踢過去，一桿入洞，可以拎3分

差1c

比多2角係咪要死

c呀，我會考都有呀
澳洲佬比啲c嚟

C呀 伍家情

你老母臭閪角球都唔撚識？

阿德換咩人，角啦屌

吊佢老未，兩隊10分鐘都冇c

C啊 33c啊 你有無啊 無就刷啦

屌 嬲撚到打錯 澳洲佬先啱

好好笑

要豬晒了

角啦你老母

未完

molamola

ccccccccccc

ccccccccccccccccc

換你老母臭腳咩

time

你無角我同你角賓周

CCCCCCCCCCCCCCCC

C呀

cccccccccccccccccccccc

要針了，再見啦各位

1c難求

兩隻姐，唔係好難姐

咪打邊爐，角啦

22個人俾多c好難咩

last 3mins

挽留

召喚角球雨

Cccccccccccccccc thanks for sharing

唉屌

屌你，角

幾c？

9

今場死幾多人

Gun

連一次救救手足

俾1c黎啦，仆街

有機會，大版生性頂出去呀

要了

快比多1c拯救世界

俾多c黎啦 就黎針啦

gggg=gggggggggggggggggggggg
跳啦 勿念

得番50

集氣

未完場架

10C

10c

-1

10c goal

連呀

比多個

10

好激

比多隻啦

連c啦

屌！！！！！！！！！

10c啦屌

仆街救命呀

龍門擋出界！！！！

俾多個c來

幫大家叫！

FT 0:0 10C

開多兩個比大家贏

出界再出田中

連c

Ccccccc

巴打

屌

10c完

gg

FT 0:3 10c

.....

10c 救返一班巴打

咁都開到9.5
唔洗輸

呢個真

9.5c加前鋒半和串左

11.5. 10.5
要入錢了

好彩打個靚和

請不要消失希望

7點點買？

好彩最後有10c救返唔少人

補時練緊心臟

再見了

10c 好撚感動阿屌

10.5豬最多

得番50，求派

仆你個街中位數

屌你老母10.5苦主

+1

屌 10.5呀

10c都輸少啲

等埋我

嚇到心臟病發咁滯

+2

8.5 2.07
9.5 2.83
10.5

屌 無買錯
真係買左10.5大
點解咁撚戇鳩要買岩

真係好好彩

都話未完都俾啲信心

阿德好波

好彩補左8.5

剩係買左賽前

前鋒大佬

叫到最後一分鐘

8.5x1
9.5x2
10.5x1
11.5x1
都有賺thx ky

唔驚 我豬左幾千係度講過再見 最尾都係返返黎

好彩補左9.5
打番和 淨係輸盤

想買多次9.5 x 9.5 10.5 x 10.5
係咪上次買 b c今次都買b c

第2場又係半5
唔識買

2場有無水救下小弟

thx ky

執番8.5 9.5
仲有贏
Thanks ky

ky 6點7點果場有無頭緒 唔想針

樓主個2.5/3 準備入之際就3goal

2.47next goal 3.8 0:3

事前貼飛增加獲勝機會

差1c 好彩買左3:0波膽 20倍

究竟點睇到仲有無下一球
好勁

想買前鋒ng tim

1900點睇？

得番50求翻身

半大

跟左next goal 補番頭先前鋒輸既ng
平注就可以互補

賽前睇傾向大波
睇升降盤同水位多 入第二球升半盤
應該有多一球唔會兩球

9.5足水掃
7.5 8.5大掃

手持11.5s 1.85x1
似10-11完

要J數了

半場入波敢升全格唔追細

1900場？

1800

9.5s → 10c
10.5 → 10c

1900點點手持11.5S

1800牙
1900 8.5 9.5 點買11.5 s

Ok mon實個app先

no quote

1900果場偏s
6-7完

Thanks ky

頭先20分上5c果陣要左11.5s

Miss jor 川崎個場左

同路

收到

係喎 no quote

停陣c先等足水

等緊10.5s足水入

川狗next goal似樣

有冇同路

同等

入8.5算，角細頂到瀨屎

角大嗌到出血

前鋒快啲入波

講緊川狗個場喎

各位前鋒ng係咪可以入

60分鐘左右

以為濟州

你睇多次先

有9.5

1900 8.5 w.08now

返工 放工 推左一個幾post

巴打你前一頁睇多次先

等到傻 買住馬先

唔好搞亂1800同1900兩場波啲角

買左8.5s @ 2.0

雷拉WIN

冰封角球

2.36🤔

前鋒ng

買咩都係馬會cashed

好波

前鋒個角keep住每十分鐘一角 咁樣係入唔到架wor

其實有即場洗鬼all in咩除非你玩唔到即場
你見我點買就知啦

2.49 小注
賽前睇細波

1800應該開唔到8.5

10分1c 90分10c
你可以入10.5s

廢鬥廢

9.5s 1.68 x1 8.5s 2.1 x1

學到野
雖然我平時都係細注，但通常入得1注就算

驚11個 豬到驚

1800唔係預10-11咩

平注買左9.5s@2.08練心臟

2.1x買唔到，入左2.0x

前鋒
你再唔入波就到我入錢

9.5足水未

川狗救命呀一球呀

差唔多出門口了

1800係6-7定10-11

每次買s都好緊張
頂到出手汗

應該10-11喎

1900先係6-7 wor

1800係預10-11
賭博嘛 緊係要摶下先有得贏

有8.5咩水都入

8.5準備

9.5足水

1900 2c
集氣冰封角球

9.5入少少

超重心 東方下盤+3

1900 入左7.5s 8.5s

對哂8.5
希望ky可以伴我殺出重圍

前鋒入未...

咩係東方

無野了眼殘

睇球探2000果場亞冠
馬會靜係開放比大戶投注

死都唔落8.5

8.5

準備

已掃8.5

這些機會...

1800個場？

有架 唔係365咩

半場入左川崎第3球
結果下半場冇起過腳咁滯

唉 變身蛇派我未
又回到最初的起點

1800 8.5s頂撚實

你幫我cash in未

1800唔係大咩

玩夠未
我地視力同記憶力無咁差掛

Ky手持8.5s 我跟實佢

前鋒

主隊入未呀

前鋒係時候絕殺

屌我自膠
1800我買左9.5s
1900買左8.5s
對唔住各位巴打

求派too

前鋒
11.5s 1.85x1

8.5 2.3x1

濟州聯
9.5s 1.68 x1
8.5s 2.1 x1

明明ky話8.5

係我錯
各位對唔住
Ky對唔住

仲有5min

收錢咪得囉，唔洗對唔住

前鋒快爆角

比多兩c 大家開心

啱先頭場都要多謝kybb
追返尋日冇左個2k有望了

Ccccccccccccc

咁快

7.5都開唔出

8.5@4.5now

有7.5咩

有望姐
今晚咁多場波

7.5B

入啦

入左8.5

有人受傷

8.5 9.5

比多2c 啦。。

濟洲6.5有冇機

睇嚟你又要再追數啦

中國d隊踢亞冠真係有路捉

last2min

又要追數

What

完了吧如無意外

我真係大掃咗

加油，一齊追數

last1Min

8.5B豬10蚊

1900果場 6.5s 1.88大家會唔會入？

又豬

7c完你會哭

完

1:1 7c ft

半5全7抵輸

冇入到

淨係入得1注9.5

豬左300了

好想jer你 so教我corner

濟洲6.5s 1.88好吸引

ky mu點睇

啱啱ky先話要三思

咁skip

有4.5 5.5足水會入

你估人人都係1+1po 隻犬咩

咁你教我咪得

1-1

過返去啦變身蛇
開完po又唔參與討論dllm

又唔派我

輸唔晒條雙上盤

Po霸

派LLM 你派未

汪汪過返去同狗仔玩

拎番粒燈

橙

3c

做咩無啦啦吠

開場即刻1c

樓主點睇曼魚

恆大一開波同對面打交？
開波3分鐘一人一張紅牌
恆大再入一粒

原來恆大冇紅

聽日入個錢重新出發

東方球員手球

強者聽日得1.16

濟州聯市似多一球

西面狗

係最多1球

祝手足們贏大錢

又賭6-7c完先

6.5B OR S好

我覺得客隊會入一粒完場

why not 5.5 + 7.5s

同路 同sp一樣

GUN

FC ng

今晚玩即場斬佢一頸血先

g持

55屌你老母

等你

RMMU般皿? 想串齊3粒魚蛋

gun

4c

G持喜欣了

Fc快入粒定定驚先

無4c咪5.5囉

都唔知做乜勁

如果fc入一粒就會刷了

咁希望不了

你咩位置練心肌？

我果個位暫時安全

9.5s？

難得你玩即場

0.5/1點睇？

東方加油丫

Fc入波集氣

5.5了

5.5？

冰封角球到完場

5.5 1.66

入一粒就夠
冰封角球

我都想佢入一粒

5.5 1.83

恆大3：0

場波仲有幾耐？

15分鐘

東方兩紅？

12分鐘未計補時

5.5 2倍

76

喜欣玩唔玩西甲

很想入5.5

我個東方+3

快撚啲入粒定驚啦fc
冰封角球
5.5s練心臟

買左0:1 同 5.5 希望中

5.5入唔入細好

5屎

都係唔玩了

冇埋

6屎

6c

7c

岩岩好level到 0:1 sosad

差1爆

6.5 2.8 買唔到

無啦啦爆角

5.5 多謝KY

8c

6.5 2.6 cashed

8C

10C-2

户口結餘: 0

東方

8.5s 補都補唔到

0：1

fake???

堅

0:1

客勝4.64
客一球 3.75
Cashed

補幾耐？

咁撚樣都贏到

4mins

so0好波

Gel

屌呀 補4分鐘咁耐

冇角既

完未？

賽前入左

ft 0:1 8c

完場未
5.5s
6.5s針
好彩有個01波膽打返個和

Pm

要追post嗎？

多謝ky

買7.5s 8c完

8.5s

0:1 8.5s 9.5s 5.5

Safe 多謝ky

謝ky 條5.5 fat fat

等水

樓主係唔係到

R8 11p

映映比架?

神童水

Y U MON PO

r4 3-11 qp

岩岩沖完涼...度緊球

首映bb?

我留了

一陣又要死落去入錢

唔撚出水你講黎搏派定搏老母比人屌

垃圾恆大3:0 10c ht

我係賭馬個post見

4:0了

r5 4>1+2

ky馬仔都有水
跟

又QUOTE

屌多手禁錯制
對唔住

洗走佢先

[貧爸綜合討論區]

Wait ky

講下先

高抬貴手

有咩講

呀你條仆街又改得幾好

韋達騎師王仲有50倍
上樓好機會

無人SO你句野

今場唔買肥袋唔好同人講識買馬

又唔係我講

針了

Go

ky點睇今晚皇馬w
收息波？

On9 買都唔好撚買

skip得？

等ky今晚帶隊屠狗會

skip la

變身派我未

派膠就有

又呢D GIF 唔賭馬了
記得上個賽馬日就係你呢D GIF

不了，打算私食

G持

想追多2k

貪心就會輸得快

翩翩落到1.5win

1點嚟多次啦Kybb

好彩mark底左聽朝ky講過個場
靠個場allin啦

我有講聽朝咩

飛到馬到

唔是有場 9.5s咩

。。。。。
我有講過咩？

no

No

佢認錯人了

卡比亞塔9.5s？

請咗今晚啲盤咋嘛

Ky pmed me me know buy what la
聽日約左經紀買比華利山了

嘿，等我變身先

要跟

美冠盃
冇可能認錯人喎

ky應該係講柏丘卡

咁又係

Check pm la

All in ed 100% corner

GUNED

Then we can count money together Tmr morning

I'm ready, my jj is ready too

7:0...

叫左同學一齊數

55

主其他

金磚五國

即場玩下先

今晚黑絲上盤點睇

on9原來冇盤 i mean +1

cd rom留名
一年前開始跟嘉欣搵咗唔少，之後無玩一排，呢兩個月再跟，都仲係咁神，特登開個ac拜下

有神快拜

改個靚名

財神到

財神睇住細佬唔該

lm

今日輸左1k幾
財神救救我

射住我啦

飲飽食醉

訓陣先十二點半再上水

贏錢就真係可以了

贏輸都要喇

仲記得我以前all in嗎？

輸只可以食營多m記

果時我m記都唔敢入

咁食乜

All in哂 銀包得20$ 唔食野

之後有師兄叫我平注先好返啲

我上次大注想追返 點知輸鳩埋

same

Same

每次加注實輸

跟咗11豬了，ky今晚可唔可打救我

不要allin了
要all都拎閒錢all

平注keep住呢個post

咁多位手足今晚想屌波都無精力屌了
留低一份心意希望有手足接力，同你地對左就唔好意思了
皇馬上盤
李城下盤
波圖下盤

祝贏

岩岩想話皇馬上盤唔穩..

李城 布里斯托城 波圖 3x4 ok?

祖記

曼要角大好無

波圖主場攻唔攻得入祖記

盤路偏向客

樓主買咗咩

暫時度左費倫巴治 諗緊要唔要盤

痴巴要費倫盤

對左波圖

唔理佢喇 慣左自己度盤

冇人問我要咩

天狗要咩

變身要咩

不賭隊

食狗會

費倫細 西維大

大波same

曼角大有冇人要

我係界外球大

皇

馬 3.5 大

喱隊西波唔好賭喇 一陣心情好唔知會唔會入幾球show下腳法
伊巴啲仆街最撚鳩

我係觸球數大 原來唔同路

佢想炒又得 想hea又得 捉唔到唔買了

做乜自隊

agree

伊巴啲怪腳 得閒一球唔出奇

小心布里斯托城個下盤過份著數

佢宜家比以前少好多呢味野啦

今晚有冇邊場係比較穩陣，今朝贏咗個啲去咗馬仔到

做咩咁講自己

龍門球21.5？

龍門球21.5all in

唔係傳球大咩？

ky到目前有冇咩好心水

烏龍球大

小心布里斯托城個下盤過份著數
佢講過呢隊

Want 04 and mu small c
嘉欣點睇

等ky ky不買 我就不買 ky買 我先買

其實波圖歐賠落得幾痕

Ky 1點起唔起度

mu 1.5

mu 9.5s is ok
04 can wait live

我買左你都唔知啦

RM 1.5s

費倫上盤ok?

ky mu 上盤 點睇？

依加都唔係咁好意思問ky 有咩心水
一陣又變大船

放工了

霸氣盡失了
希望d人早瞓

mu 首回合 3:0 wor

我不買
不過上盤是合理

兩隊都只半場定等到降盤先買即場呢？

聽話等即場
豬到驚

自己度左mu 9.5s

skipppppp啦咁

Mu 9.5s
04 9.5s
祖雲9.5

準時訓醒屌波
追下ky有咩心水先

9.5 x 9.5 10.5 x 10.5

呢個唔係聽日咩

條飛聽晚架

小心買錯

成晚淨係度岩一場費倫巴治

費倫角細

串喜百年2.5s

I skipped porto

西維爾好似幾好

The day after tomorrow

Mu
蛆
同路

似乎，幾個post得我一個撐英超冠軍

贏盤輸波

呢度仲有凡是派

MU 強陣

掂既

我

Me

點解我mon住post都唔g

上回合曼聯盤讓幾多？

少年你太年輕了

我真飛支持

唔好再quote啦

我都係睇哂往積先知

mu專心歐霸

-1/1.5

-1.5/-2 2.11 回到-1/-1.5
讓球主客和2.9

好啦知既在心中 到時錢在手中

我買左win

一陣on99出垃圾副選俾人反cap

原來你回左我

都係skip算 鬼鬼地

咁有信心 我覺得最多輸一球/和波

新手lm

講閪無人夠獌狗閪
利申曼fans

想知曼聯買上盤係咪食撚滑

1.5收息啦 2.92

反cup好，買咗大

毒男

收到風廢狗要大殺

唔見你咁耐原來你係呢邊 果邊班人好on9

1.5s係ht?

廢撚真係 100%

得一個有姐

有咩心水？
沒有你的日子，馬仔幾難win

見到mu1.5我都諗唔通

新手出水
我曼王者

費倫 上盤

買左伊巴首名玩下見佢正選

想要曼

識揀喎

曼聯上盤

跟左KY曼半大

跟左30蚊

side bet半條廢撚早入波過曼

本身想加埋馬達 諗完就一點

買左被換

開波了

貧巴要左西維爾

入波快過換

差啲唔記得買mu corner

買左廢撚下盤

M記都清潔唔開

全地球80%人揀西維爾

link

伊巴

大船 正

大船嘅後果

所以諗住依幾場贏錢就買城

若乘客太多人的話...

0345先開波

財神都係呢邊 小艇出擊

等緊mu同04 9.5s足水即入

串哂3場 9.5s

屌 無即場角

開左新post
訓先 贏多啲

今日咁早 ？

樓主咁早既

費倫0：1
輸撚死人咩
利申無買到

廢撚0:1

今晚買左咩

04 1c

輸埋無心機 訓下好過

廢撚上盤

起身收錢

04同mu 9.5s last 1mins 回到1.9 1.8

10分鐘四腳射門
反而俾對面一球成孕

即係？

一陣執下即場啦
睇緊垃圾mu

Miss jor diu

s？

2場都無買

等待ky指揮買即角

冇錢買船飛 架船咁多人真熱鬧 好羨慕

利申 冇買

聽日番工了 執唔到
贏多啲 訓先

My 9.5s我買左1.84岩岩開波果陣

10分鐘就落到7.5

串左3場9.5s 係咪好不智?

廢撚3c

張恆巴我TG左你

曼仔我撐你架

曼半大未

冇即場

冇買04同廢撚c
mu 1.9入左9.5s

好彩冇串廢撚c

費倫9.5都開到大ge話就out of my calculation

費撚要追就爆c
唔開即場角

Mu 7.5買得過？

竟然有1.9

曼快入一球

聽完ky講個心都定左定

曼半大重有冇機

我覺得唔好啦
獌又高班啲
又唔洗攻

04 2c

曼1:0

起碼都等到5.5先

曼:01

MU 1:0

0:1曼

goal~~~~~

0:1 ...整多球黎...

巴都定d

巴打好心急

曼半大上啊

mk仔

04 9.5s足水可入嗎

屌我個首入

mk仔首名幾多倍

好

頭三場有同路嗎

等緊曼入一球打底就訓

睇住mk仔大 果然冇令我失望

廿分鐘就6.5

整多粒

First two

拜利救角

下球應該聖伊天（好撚黑）

曼仔曼仔支持你

In fact same mind

半場應該有多一球

曼

KY 6.5 入唔入?

想要紅牛

大戶

樓上直車主勝咁勇

At least 4.5

嘩

04 9.5S 足水ok？

Ok

3x4 得尾關同路

差D烏龍球

ok

呢邊有無派錢習慣 希望乞上樓

Ky 04 corner點睇

史1:0

mon到了

04最好12.5s不過都幾難有

又乞錢

唔好quote圖好冇 熄左圖見圖好殘眼

無，因為d人通常派我同樓主

04好波

冇

屌奶星 要出水做蛇等人派了

咁04我等大d先入

04 3/3.5s 1.75

你出馬水啦

獌又差d 1c

買左04細波 要禁平安鐘了

入得？

1 1仲入唔入s？

毒男係大蛇

好彩買唔到

買緊又入

無咩錢賭無咩心機度

咁入唔入4/4.5s

曼0c到尾

04半大，mu半大未

1:1

04半大曼都半大啦

3.5/4s 一陣轉就入s

OK

肯出個個都是蛇

針
04細波

仲有20分鐘wor
頭10分鐘我都唔覺會入到
hea hea下就1:0

04 1:1

頭先04 9.5s有2.00

04 9.5s仲入唔入得過

毒男教禾cow女先

你係？

求你了

首先 你銀行有幾錢 好多個0唔洗教 小0唔洗溝 無了

你入左1.5定1/1.5？

快要4.5了

1.5

似乎你打算jer我
如果1:1完場，你死定了

所以禾要賭波了

咁都唔入

好正

Kybb唔好嬲

ky要懲罰你了

you can't see the sun tmr

呢邊唔好jer來jer去好不好

入得？ 2.15

收到風半2全3

3.5/4 2.15

已入3.5/4s

04冰封入球

2.15入左

同求

睇返其實3.5/4s 同3/3.5s 咪又係唔準入4球 ky gel頭bin佢啦

Kayan 即場都唔信

慢一步 2.07

0角半場中位數係4.5？

希望曼今晚同呢個post一樣咁正氣

靜等04 9.5s足水

04快d刷1－2角比我入9.5s/10.5s

最好加埋半和

曼仔比多粒我先

post開始多便有惡犬

費撚cup啦垃圾

改名

邊個jer喜欣

有4.5了

曼入冇所謂
一陣場皇馬買左半細
求穩住

支持你
但費倫真係有d廢

快撚d啦 又要開追倒會嫁啦

如果開3球，3/3.5得半格，3.5/4先全格
有d人會串低水半格好利害的

Ky 4.5了 足水入得？

1212

3.5/4s 2.17果陣係4.5定3.5？

3.5 好似

半場都未有角嘅話會開3.5

3.5 好似係

曼半大玩撚完

煲劇先 等陣見

聖伊天連角都搏唔到

冇入到9.5s好後悔

今場好多救角

快手gel 1.5s收錢應該work

我睇三場都似半大 但得一場半大

巴打買好多？
利申買左半大

係
冇機啦

樓主射左上9樓高

你叫伊巴入粒啦

直插曼1.5S無水花 中撚柒硬 食撚滑

希望一陣皇馬開到半細
又要練心臟

樓主

笑左 我都睇到

費倫1:1 5c

費撚1:1！

1.5s收錢啦

4.5 1.85

1.5s收息又成功
去馬會排隊拎錢先

廢撚1：1

真係慘 最多人買果場半大唔到...

半大差你咋

樓主比粒我地啦

樓主唔好渣留灘啦，係時候入粒啦

費撚都半大喇 曼呢

曼開到4.5@1.85了
足水仲入唔入好

全世界半大
係我買個場冇

曼半細搞掂

睇左咁耐曼 佢隊撚屌多數hold到完

買左30 支持你

我都諗緊....

再黎多兩粒 出線

不要讓希望消失

聖伊天過埋龍都唔入

仲有時候呢

獌真係好正氣

半場0c

咁都把握唔到

快撚d啦 大手買入曼聯半細 gel撚哂頭準備聽日食個半島tea

試過半1全2c

廢輪巴士

點解會咁呢？

曼4.5 1.91喇

1.98

好想入

係唔係3.5都唔好追

我記得最癲係祖雲半1全1

曼半大唔到真係要自殺

曼角唔好入住 等下半開啦

幾皮？

補時1分鐘 仲有希望

巴打唔好啊

睇下馬會開咩中位先

曼仔我要你即刻入一球

普巴大佬d傳中真係得啖笑

1c

mu 1c

馬達咁矮，快d goal啦

蝗螞開左波

0:1 1c ht

又變返5.5 6.5

唔似會有角咁
曼就踢法唔落底，聖衣就落唔到底

羊插真係好撚廢 咁都輸個c

史浩克 1more ok?

唉屌玩撚完

細路唔好玩野喎

皇馬1c

不了

不了 要全細

半大已死

入咩貨

ok
廢輪巴士one more ok？

miss左皇馬半細添

等ky

6.5s似係可以收息

KY依加買咩追數好

last mins 9.5 10.5一齊落飛

華西1:0

訓先 要中呀

輸撚死人咩
利申無買

買左04和主
下半04一定要入呀要贏

其實落飛...係應該去碼定唔應該?
求解答..

皇馬半細頂住啊

比你90分鐘絕殺入一球唔好再入ok？

正常 點會受讓1球咁少

皇w 1.9

華西冰封入波